★J大王時間又到了！（15）

老貓=gay
Confirmed

呢d topic女權撚冇得投訴

Next time =J g0/嘉妮/嘉賓？

This is 毒J封閉論壇
一陣批鬥你

以後cap大王？

巴膠=變態

DLLM

女心理醫生

搞乜嘢變J大王

今日牙中好索

宣佈老貓改名

老貓再世_(J大王的巴膠)

一改topic ，2個負皮

如果係牙中已經3個正皮

牙中 d topic一樣鬼咁多負評

唔使找

X2

明顯個樣唔似，睇清楚

下次再亂改topic，要求石丸執行滅貓行動

領導已經決定加大力度追擊老貓

老貓又變態喇

赤裸南亞漢機場禁區「慢遊」 旅客嚇煞慌逃 (16:31)

【東網專訊】機場禁區有南亞裸男出沒。昨傍晚6時許，機場禁區離境大堂位置，發現一名南亞男子(26歲)全身赤裸在徘徊，有旅客目睹慌忙走避，職員報警求助。警員接報到場，懷疑對方精神有異，於是將他帶走，並送往北大嶼山醫院檢查。警方正調查事件，案列發現懷疑精神混亂人士處理。

機管局發言人表示，昨天大約下午6時接報，一號客運大樓禁區內近一號閘口附近，發現一名男性乘客全身赤裸，機管局即時派員了解，並報警尋求協助，警員到場將該名男子帶走。

Lm

假游b

站務台有人投訴

所以改名

關sir hate u

he hate牙中

Who投訴

有個中字
即刻激到爆血管

唔覺眼喎?

9成投訴牙中圖唔夠，貨不對辦，比U fake咗入嚟睇U 9up

老貓係五毛，所以有人投訴佢好正常

Have her

大王會畀你燈死 不了

第一次咁早起身

著褲

暗示

一樣索

今集教 吹簫

牙中need learn more

sleep again

老貓今朝咁早嘅? 迴光返照?

Pig from Chi Na Confirmed

only慧中著褲 （唔計庥甩）

唔計麻甩

潘芳芳

Why so early?

U J her?

老貓點睇呢個賓妹
j咗一陣先知佢係賓妹

都係改名就出事

可能係男人

many廢老J her

U x2

日本AV終於興玩bubugi了

搜尋keyword榜第一位

X3 老貓係廢老中嘅XO

U=超級廢老

改返個名先

How to buy duga av

改topic負皮多咗，J條毛大王咩，下期改《又到老貓J死氣喉時間!》保證正皮多好多

幅圖入面啲名都未見過既

擊殺老貓時間!!! 走鬼呀!!!老貓

我近牌愛好和平

石丸入黎屠貓

Trump都話同習帝係好朋友

老貓 =

can't buy

they don't accept any HK Credit Card(10年前)

now不知

老貓水已潛

仲講? 石丸衝咗入嚟啦!

慧中時間咪冇事

亂改topic，撩鬼攞命

石丸嬲了

哈😨

最近有冇約人打

無啦，老夫遲暮
唔打得交

性交可以，you wanna try?

捉老貓爆菊

男人菊花不要搞

唔想愛滋

老貓有AIDS

未證實，你試下？

石丸好似走左

放飯咋，食完先有力屠貓

老貓驚唔驚?

石丸擊殺老貓概念GIF

驚咗？

塞 巨乳入死氣喉

因工作前途與父口角後 青衣21歲青年跳橋亡

Why always有人工作壓力自殺 無人拎綜援自殺

老貓將會成為第一個案例，冇死氣喉屌壓力

今日石丸入嚟係為咗踩線，確定冇老貓同黨之後，好快有行動

老貓RIP

No one know綜援人士死
返工有人留意

塞u入蓋清屎眼

老貓今日一見石丸入嚟就淆底

老魔去邊度涼冷氣 就快熱死

地盤返緊工

老貓又去MX偷電叉，嘆冷氣，坐幾粒鐘

返工 = ?????

老貓=slave cat

No
起緊沙中線

等陣比判頭拖糧就好笑

今日最高34度，唔通老貓中暑? rip咗

冇上過水

點解中華文化有咁多擺酒，飲宴？

口腔期

因為支那人千百年來，都係飢餓隨身

face問題，虛榮心啩?

石丸出現

要低調

地盤收工老貓上水

我哋幾擔心U中暑呀

淆底就淆底啦，唔怕認喎，個個都怕佢㗎啦

老貓不如加入碎股黨，食大餐，拎餅券啦

好過買1478輸到甩轆

諗起之前個城大xxx
見佢成日開post分享

mad-丸
老貓兩大剋星

自己去一通買一股就得，不用join

游b準備上市？

游b都睇好車股？
游b love 175?

派錢app有介紹

all in

彌明都得，why not游b

財經台有人搞，不過揚得滯遲早取消

下隻700

彌明BB老啲不過好波過游B,差好遠

u hate車股

is your黑氣

比亞迪巴士 跌到pk

老貓，呢期有咩股推介

講緊老貓J村姑？

1478

村姑not異端

老貓咁熱去邊訓

好人好者點會J村姑？

喺公司瞓

OT

懷疑老貓做金拱門夜班

老貓呢啲chi na種注定比唔上日本人
[url]窮到吃雜草！嫩妹下海拍AV養活一家9口 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

食草都唔攞老綜

老貓出黎睇歐聯決賽？

no watch football

點睇nba東岸？

大和民族
Chi na 老貓

Can gamble
Buy Liverpool will rich

運動員算唔算頂級slave?
返工返到要收工操body
24hr ot,終極Slave?

slave apprentice
junior slave
senior slave
chief slave

最高級：老貓

Me which slave

蓋老母= yoyo slave

x10

巨乳人妻

I am your master

老貓點睇我

我無老貓分身

我係老貓分身

成日提村姑，原來google AI會.....

Ai都知佢係油頭村姑

Ready

石丸頻頻踩線，擊殺老貓快啦

ready

老貓中暑，已Rip，大家可以散水鳥

Too hot

夏日炎炎 正好sleep

石丸

改咗做大王即刻入嚟警告你
慧中就唔理你

一陣背脊生粒粒

U have 冷氣？

心靜自然涼

No

Tvb have leg now

以前d熱狗（巴士），烤箱成40C，d人放工個個昏迷/睡？

really?

下層最尾果排位=蒸爐 點解有人坐

only this

天星小輪近機房一樣有人坐

not 尖前泳

陳嘉欣肥美

I'm too young 未坐過

點解 講清講楚 會去左81?

u are 50後

尖前 more fat

取代城市論壇
Tvb驚人j游b

鐘意ATV堆主播，現在失曬蹤

金鈴？

黃珊去左tvb

國際財經視野 2條女成日露腳趾

好似叫 王沛琪

c9 look

游b長期做封面

RTHK識做

老貓有冇去d中小學網站j d miss合照

石丸still here

石丸與你同在

你先捉貓

又要潛水

有一個atv來左here，但從不show腳

台下冇cam偷拍？

有IT狗 放緊線

扮駁lan線smell腳

好似呢套片咁

連鬼佬 都認為 IT狗 只會做呢d事

嗰時啲人捱得

呢條女開始多人J，多過游B

以前d OL著曬絲，一樣照坐熱狗過 海底隧道

腳味肯定

林詠雯正d

嘩!!!! 石丸開始喺呢個post打𧄌

下次要改返J慧中16

老貓點睇00後

街訪小學生表示唔知咩係魚生 冷氣機 電單車

巨乳已被kill

用錯ac

Too many廣告
Can't J

me好少廣告喎

以前天氣冇咁熱，我覺得呢十幾廿年熱咗好多，仲辛苦過泰國

IT狗已變成鬼佬AV題材

有冇巴打開緊電視j緊陳華鑫同林欣彤
好撚白滑

差不多，正負一兩度左右

啲內容
太少bubugi

J村姑16

要part2 part 3才多，冇人放

老貓 I want to buy this

呢part集中bubugi

石丸Love男人大王，改咁嘅topic即係搵佢

同搵蝙蝠俠就用盞射燈射個蝙蝠logo上天一樣效果

BT應該有

duga 不會賣俾hk 人

X100

之前都無事

引Gay?

用j男人/游b會引到石丸
Next time use 慧中 safe

周庭

小麗

石丸 = 石元爆菊 ,真名嚟

咁都生存到

難保安全

習慣就ok

佢日頭係圖書館 夜晚去金拱門

驚唔驚部ipad熱到壞

老貓又扮嘢，明明坐喺MX嘆冷氣呃電叉iPad

Agger，咁頂得去咗撈地盤鳥

熱狗時代練過

能屈能伸

X2
我都係蚊帳+風扇仔
好夠

捱得熱=/=force

Can be good slave

勝利二型driver

地盤門口洗車冇壓力嘅，係曬

揸泥頭車衝住出地盤咪由佢，反正差佬、環保佬都係抄佢牌罰佢錢

冇人屌嘅

★返工=?? 60後地盤工生活不如意 墮樓亡

女工多

個別事件，返地盤好開心，有得飲下午茶

個別例子

At home play ps4 is the best!

返工賺錢開冷氣
冇冷氣用=slave

Android TV 嘅Kodi 睇AV，唔使下載，裝個VedioDevil plugin睇晒pornhub、xvideo、javhihi、pornhd......etc

仲要冇廣告

冇點U老貓，有片

iOS冇呢啲殺手app

Playing mgsv

PC play gtav

老貓點解咁怕石丸

危險爺爺is sample

危險爺爺rip

收到風

next target is巨乳

Lm at your post
Mean u are next target

點解鬼妹直播always show波

因為 your name

老貓有冇睇烈火如歌，好唔好睇

Chi ha cat一早睇晒

No

only watch 有女主持、有枱，show腳節目

Why

打J

你有冇睇醫生

u need first

I can help u
根據行內方法，應該一係切一粒睪丸
一係就打雌激素落你度

呢個方法減性慾

帶老貓去愛協

究竟石丸(爆菊)仲會唔會入嚟?

合適做法

會，佢要擊殺老貓

x3

u needx10

秘密行動？

佢想爆你菊

因為你轉會

游b一年前的 秘密行動
但仲未執行

七一again

老貓，我玩App Match到幾個做美容嘅女仔，我想介紹畀你識

老貓今年去平反六四？

扯皮條

從未去過

chi na事件only

We are chinese

No, 佢哋有正當職業

u eat shit.jpg

可能你地d前員工扮

唔係，佢哋講心唔講金

我地網絡評論員真人唔會出黎

老貓點睇

點解仲有人唔承認我地綜援新移民先係香港主人

好多新移民認同老貓套思想

chi na pig集體打J

你做晒chi na pig做既事

小麗女神

石丸點睇老貓

關我乜事

老貓好驚你

我點知佢做乜咁驚

佢驚自己同危險爺爺一樣

我都唔知危險爺爺乜事

執行咗，搵咗條佬

U again

殺得太多唔記得邊個

老貓這個支那。。。。靠的.jpg

next may be U

老貓點睇石丸

..................................

Why u so afraid

石丸係我同team嘅，同一個老闆，佢係行動組，我係狗仔隊，監視你出post嘅

老貓點睇連登仔反對加最低工資 驚僱主加成本

老貓例菜: Slave

石丸愛好和平，喜歡文學作品，有殺手中的文青外號

好似日本淚眼煞星咁，每殺一個人都會流淚

仲有辣手神探梁朝偉嗰種情懷，為每一個死喺佢手上嘅摺隻紙鶴

所以老貓唔使怯嘅

佬貓以前睇TVB粵語長片收台之後，有冇聽埋『天佑女皇」英國國歌先瞓?

夠唔夠秘密?冇人估到

連 頌恆都唔知

有

粵語長片後

約1:00am左右

巨乳 消失左

your team is IsIs 2.0

he is watching

香港版本同原本英國版樂器有少少唔同，呢首香港版

有首小島樂隊嘅《不眠的星夜》開頭用佢部份營造夜晚氣氛

依家嘅歌真係唔掂

做咗紙鶴

嘩

watching U

支持老貓約石丸出黎打 戰勝心魔

我正確描述佢，得到好評

我唔想做帛金

why so many 負皮?

main reason:

Post U開嘅

老貓，u should add 石丸

佢邊夠彊?

尚做紙鶴呀?

老貓覺得仲痕靚仔啲定恆管肥仔靚仔啲?

u want me die

已add

ready
no her
sleep

邊間金拱門? 我哋四個加埋石丸搵U食飽，我請又點話

為咗避石丸，佢返咗屋企

其實有老貓好容易搵到食嘅，真。燈神

終於搵到石丸唔擊殺老貓嘅原因，佢要炒股，冇理由斷自己米路

一名34歲與父母同住的男子，懷疑受工作問題困擾，清晨被家人發現在北角七姊妹道寓所的睡房內以皮帶吊頸自殺，昏迷送院搶救後不治。

警方於清晨5時25分接報，現場為七姊妹道5-13號昌輝閣。事主由68歲的父親解下，救護員到場將昏迷的事主送律敦治醫院搶救，終證實不治。警方在現場並無發現遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主因工作問題不開心。

我係四天王 凱

RIP

好大嘅殺氣，老貓Rip

老貓

老貓未上水，rip咗，大家可以散水鳥

琴日諗住去金拱門涼冷氣 點知金拱門為左趕班露宿者熄左一半冷氣

老貓中左暑

猜測老貓各種rip法

1. 買股票Drop to 0 去IFC跳樓
2. 中暑/低溫症凍瓜
3. 石丸擊殺
4. J 游B過多虛脫而亡
5. 開工遇工業意外
6. 政府cut老綜、金拱門趕人、MX冇得叉電、圖書館冇得叉電, 中風激死咗
7. 以上皆是

各位點揀，我揀1

金拱兇宅門

6

4妖獸死法

老貓不願面對

1. 買股票Drop to 0 去IFC跳樓—-----Vicf
2. 中暑/低溫症凍瓜-----------------飛鳥
3. 石丸擊殺-------------------------巨乳
4. J 游B過多虛脫而亡---------------巨乳
5. 開工遇工業意外------------------蓋老母
6. 政府cut老綜、金拱門趕人、MX冇得叉電、圖書館冇得叉電, 中風激死咗（both)

石丸又喺度等U

老貓點睇今日升咁多

no

虛火

下午股災

引牛 then kill at下午

大師出左一周運程未

周一(癸丑日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆上落，略為偏好。
周二(甲寅日)：假期。
周三(乙卯日)：天干地支皆屬木，全木之局，市況出現震盪。
周四(丙辰日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，反覆上落。
周五(丁巳日)：天干地支皆屬火，全火之局，市況向淡。

巨乳 die

一名年約40餘歲男子，赤腳、上身半裸、身穿黑色短褲，被發現在往旺角方向的彌敦道街與窩打老道交界，疑飲醉酒後情緒激動，到處亂衝，期間更躺在馬路慢線上，剛巧一輛由跑馬地開往深水埗的117路線九巴駛至，行車受阻需停下，有人更一度將行人路垃圾筒搬到馬路，車長見狀報案。警員接報到場後，向該名男子調查，但有人神志不清未有理會，警員遂召救護車將他送院檢驗，以作進一步調查。

老貓點睇呢期日日都有人工作問題自殺

is u

always叫人返工

美最新研究：低薪會影響大腦思維與記憶力

點睇

no her

34.5 is high paid

玩腳

比腦魔lai腳個樣

too high

有鬼R G0腳板底

應該係奶

震蛋突然ON G0開始企唔穩

下次開 J G0時間又到了!

J潘芳芳時間又到了

有冇人知 黃宇詩去左邊？

以前 婦女節目J開佢

怕咗U劈炮冇撈娛樂圈

咁U改定名叫「老貓厭世_」得喇，石丸會搵U

老貓，其實好多地方可以免費飲咖啡兼涼冷氣

老貓嘅同鄉又犯案

深水埗2賊潛唐樓爆竊 PTU圍捕拘1南亞漢 (13:46)

【東網專訊】深水埗有南亞賊潛唐樓爆竊。現場為大南街257號一幢唐樓，早上11時許，有途人見到2名南亞裔男子在唐樓外牆攀爬，懷疑他們進入單位爆竊，於是報警。期間，正在附近進行反罪惡巡邏的西九龍機動部隊迅速趕到，並將唐樓出入口封鎖進行圍捕。稍後發現一名南亞裔男子在外牆攀爬，警員立即喝令他，有人聞得被警員包圍後，意外將身上的一部手機跌落街上，然後爬進唐樓內，警員立即登樓搜捕，終在唐樓內拘捕一名年約30歲持行街紙留港的聲稱漢。警員正在場搜捕另外一人。

老貓點睇原來馬經咁賺錢嘅?

拒頒令禁鬧雙胞馬報出版 官指年純利400萬難補損失 (12:58)

【東網專訊】鬧出雙胞風波的馬經《大勝馬經》及《騎師日報》，聲稱已收購了該兩份馬經出版公司的中國互動媒體控股有限公司(原告)，早前向高等法院申請臨時禁制令，要求禁止該兩份馬經的原出版商謝中欽及相關公司出版《今日大勝馬簿》和《今日騎師馬報》，法官經考慮後，今(21日)頒下書面判決，拒絕原告的申請，但下令趕快審理雙方就事件提出的三宗訴訟。

原告一方聲稱，原告於前年根據雙方的口頭協議，用合共100萬港元收購了該兩份馬經的出版公司，並借出了90萬港元給謝中欽，以令雙方的交接�順。謝卻聲稱，雙方沒有口頭協議，謝也沒有向原告借錢，由於出版該兩份馬經每年純利達400萬港元，謝曾經向原告表示最少要2000萬港元才會出售該兩份馬經的出版公司，謝只是收了190萬港元作為簽約前的訂金，但因原告無法籌足款項，交易告吹。

法官指出，謝從事馬經出版事務逾40年，建立了自己的聯繫和商譽，有自己信賴的出版班底，向香港賽馬會取得賽馬資料，但原告沒有這方面的往績，原告的出版團隊也是倉促成軍，原告的賽馬資料來自何處也是未明，法庭一旦錯誤頒發了臨時禁制令，對謝那方造成的損失未必是金錢賠償足以彌補的，而最好的方法是維持現狀及下令趕快審理雙方提出的訴訟，因此拒絕原告的申請。

老貓小心

偷拍出浴男成癮 男倉務認17罪妻子到庭支持 (12:20)

【東網專訊】曾因偷拍出浴男而惹上官非的已婚男倉務員，於去年暑假至本年初難抵心癮再到更衣室偷拍男子淋浴片段，終亦被他人目睹其偷拍而將他截獲。男倉務員事後被捕，今(21日)於觀塘法院承認作出有違公德行為及不誠實取用電腦共17項控罪，還押至下月4日判刑，期間待索閱其背景、精神及心理報告。

控方指54歲被告陸泳明於2016年5月有一項同類案底。辯方求情指被告與妻子結婚24載，關係非常好，其妻及跟進被告個案的社士今有在庭支持被告。被告自2016年犯同類案件後，已獲心理學家跟進，有關報告指被告有同性性傾向，而他亦為自己的性取向有掙扎。被告於去年8月因工作忙而停止接受心理輔導，而本案最早的犯案日期亦是8月。辯方並替被告呈上其妻、僱主等的求情信。

案情指被告於本年1月10日在觀塘遊樂場的男更衣室，以電話偷拍正在沐浴的男子，期間被更衣室中的一名途人目擊，途人故喝止被告，被告欲逃走不果，被途人制服後待警員到場拘捕。

而警方事後檢取其用以犯事的電話，發現電話中有16段偷拍裸男的片段，被告在警誡下承認因性衝動而偷拍。

巨乳=倉務

妻子=bus布牌

where have free coffee

7-11 星期一買一送一

下午時段去優越理財、卓越理財，照行入去拎張飛話櫃檯服務，裡面有咖啡自己沖，通常要半粒鐘以上到你張飛，坐陣，差唔多到U就走

基本上冇人知U係咪真有戶口，唔好去死一間比人認到得喇

仲有黑C睇

but need buy first

我有CITICFIRST 老貓GO WITH ME

成日填HSBC網上問卷都送星巴克現金券

try try先

not free

等於賣個人資料 換coffee

citi太少分店，去得幾多次

NO CITI, CITIC (CHI NA BANK)

CITIGOLD門口都經常有D好正既女PROMOTER派食物
中環間旗艦店呢期派雪糕

我記得二十年前香港d基金講座，經常任食buffet，食完就可即走，冇人salre嘢，去過好多次

（仲要冇乜人去果度正）

現在消失曬

chi na bank

我頭先差幾個冧巴閃了，飲完咖啡飲埋水，依家去MX叉電先

涼夠冷氣夜啲過紅磡美食天地搵二手飯吃，天口熱，最好有粥

夜啲去金拱門霸位

匯豐、恆生，去乜鬼citi呢

i want US bank

cctv is watching u

all bank blacklist your face

睇新樓都得，我做過aa臨記睇樓，好多有嘢食，點心、炒麵、汽水、蛋糕咁

飲咗幾年

現在支那 簽左戰敗條約

所有都係America First（包括支那國土）

支那只能食屎

以前d cam唔識分析

多蝗

i work in bank of new york before, so many 靚女

以前冇蝗

u are a slave of US only

Hsbc,恆生嘅X越理財唔會問你名喎老貓

鬼佬：You that fucking chi na yellow pig

有一半是美國人

果陣D港女同事返工唔肯講廣東話 淨係肯同班鬼玩

港女係咁

股東大會夠多廢老

38蚊贏國睇樓團，包接送午餐、水、下午茶

旺角雅蘭中心經常有，當旅行團

JOIN一通

仲記得20年前d香港人冇咁貪心

90年代香港遍地黃金

支那人d垃圾風氣引入香港

地鐵指南 厚厚一本，都冇人拎，

如果現在，肯定俾人拎來炒

見過後生嘅當旅行拍拖

老貓有冇拎過摩門教D紙巾

一通上次自助餐都唔夠嘢食嘅

財仔公司經常派

老貓平時有冇喺7仔攞紙巾餐具返屋企？

老貓係支那人 SURE

有

free就一定要

支那鬼子只會偷

30年前M記任拎紙巾

呢啲有鬼用咩? 行去商場厠所大把啦

諗起有個同學喺學校小食部攞膠袋
再吱啲鼓油返歸用

點睇網吧？
有冇去網吧玩gta v?

500蚊 返八個鐘
六個鐘做嘢 兩個鐘休息
可以喪飲水+玩手機
抵？

also slave

Why?

以前有同事鐘意拎快餐店堂食餐具回home

荀工？

識玩

僱傭關係=master & slave

仲要專拎一d新開張的，貪新淨

政府=your master
綜援=slave

你小學係大陸讀

Agger

老貓，大商場麵包店夜晚十點左右會張嗰日嘅麵包用黑膠袋包住丟去後巷出垃圾地方等人收

可以執嚟食，丟好多，好多買要15蚊起，喺後巷等免費

廢青閒情 應該幾猛鬼

原來 李太 瓜左

最緊要牙中冇事，其他話之佢全部比鬼迷吖

好耐冇見劉彩玉

海運大廈丟成包大黑膠袋麵包，唔係講笑，我見過有人執嚟食，保安都執

牙簽呢啲活仔、大家樂拎OK

老貓係咪咁話?

yes

ONLY KNOW 方太

以前M記奶茶d奶分開，問佢要多一盒，倒入水中，又變成免費奶水一杯

方太is ATV

有甜䜴油

股災？

[國際自殺大都會] 20小時內8人自殺7死1危胎

超正！大王唱 stand up!

片

沖涼就政府球場，斟埋水，夜晚咁熱金拱門瞓，朝早圖書館叉電、WiFi兼瞓多陣，夜晚執定幾個包食咗當早餐同午餐，唔使執咁多，日日有，食新鮮嘅

下午睇完牙中去銀行飲吓咖啡，商場有乜試食篤2嚿吔吓，順手涼陣冷氣，搵有wifi嘅商場，

去到5點半活仔、樂仔/MX下午茶當晚餐，食厭就金拱門順手叉電，叉埋20000毫安屌米尿袋

夜晚沖完涼又去執幾個麵包宵夜兼第二日早餐，之後去金拱門霸位

老貓你睇呢個行程得唔得?

生活態度

1987 未來偶像大賽

慧中出世未？

做埋碎股黨，得閒有好嘢食有禮品有餅券，出咗老綜又可以參加38蚊旅行團，食窮發展商

一個背囊袋晒衫褲個人物品，球場洗衫夏天即曬即乾

根本唔使返工

未，牙中廿八歲

返工根本做唔到

因為要請假

睇過 南丫島航拍，香港根本好多地方任人住冇人理

老貓，聽日放假有咩活動

同平時一樣

例如

返工嗎？我請你，1000一日

want sleep only

冇網絡冇電冇水唔得，去林村一路行過咗山頭之後，有5、6間古老瓦片頂村屋，面對吐露港

仲有電箱、電杉同山水喉，有個碼頭仔木搭嘅，已經好耐冇人住，我入去裡面做嘢先見到

我估係七、八十年代漁民移民咗去英國棄置嘅，可以逆權侵佔，連空地面積可以起棟單棟大廈

手機部份網絡收得到，釣魚、J牙中、種菜咁

Setup唔難

Where

香港好多人為供樓，不停返工，間屋只是for sleep only

(話用來炒賣，不如 炒股/去澳門 仲實際）

你成日去澳門？

食老綜、J牙中 最正路

根本上面嘅設計行程，可以做城市浪人，生活逍遙、內心富有

其實唔使偷電，可以申請電錶，據報電力公司一定要做，蝕本都要做嘅

唔記得邊個離島有幾戶人住，電力公司都要每星期運油過去入發電機供電

You love 大王

回錯

Why this post push so fast

有睇？

新移民女子被停領綜援 圖跳橋死控被勸回

LIHKG @ Android

老貓點睇你同鄉

痾撚，社署社工狗mon post

幾時到老貓

冇老綜就唔掂，冇得做城市浪人

老貓need 皇天擊殺

好似係

可以 啃老

i am not chi na pig

時間有限，廢老2腳一伸斷糧

扮short捱幾支懵仔針拎埋白卡食到盡

長者生活津貼最正，剩係申請時check，批左以後唔見翻check（報紙唔見有呢d news)

白卡大曬

一show白卡，差佬都走

同人嘈大大聲講「我癡撚線嘅，斬柒你唔使坐監，領正牌嘅」石丸都驚要閃

無敵

遇竊唐樓如無掩雞籠 南亞幫橫行深水埗街坊心驚 (18:26)

(左)遇竊唐樓鐵閘打開任人自入。(右)單位內有大批木材。（郭垂垂攝）

【東網專訊】深水埗今早有2名南亞賊潛大南街一唐樓爆竊，就現場所見，涉事唐樓大門位置設有一道鐵閘，但該鐵閘卻一直打開，門鎖亦已損毀，人們可以自出自入，猶如無掩雞籠，大廈部分單位以劏房形式出租。而被竊賊「看中」的單位則已空置，裡面只放有一堆木材。

住在5樓的李先生指，他居於上址數10年，目擊該區陸續有大批南亞人「進駐」，而由於涉事唐樓租金相對便宜，有不少南亞人選擇租住，令大廈變得品流複雜，烏煙瘴氣。他又指樓下大門的鐵閘懷疑是被「南亞仔」踼爛，相信大廈法團不會協助更換，因為「換咗咪又畀佢哋整爛！」他要求警方關注南亞罪案問題。

在大南街開舖售賣食材的盧小姐亦認為，區內有不少南亞裔人士流連，不時聽聞有涉及南亞的罪案，影響治安，希望警方加強巡邏，打擊罪案。盧指，為避免成為南亞幫下一個目標，她會確保鎖好門才離開，在街上行走時亦會留意周圍是否有可疑人出現。

盧小姐希望當局正視南亞罪案問題。。（郭垂垂攝）

涉事單位位於7樓。（郭垂垂攝）

竊賊自天台逃走。（郭垂垂攝）

//老貓J唔J盧小姐? 應該啱U口味

有關愛座坐

好似拎咗白卡就好快有公屋上樓

yes

仲可以揀市區

佬來的

[url]hku space「電競文憑」學費2萬 讀半年入行做主播編輯 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓去報

用可持續進修基金claim 錢
之後攞張學生證周街r優惠
日日有冷氣嘆

去識個朋友仔
之後媾下同校啲學生妹

要俾錢先，老貓1478蟹咗責住嚿錢

老老實實，白卡有用過呢啲電競文憑，認受性高，保證有收入有公屋關愛座，呢啲文憑有冇先?

老貓同唔同意?

抵過ugc 喇
仲要還學債

政府有兩萬津貼

唔係畢業之後先回水咩? 係咪要拎咗出嚟先?

白卡一show 差佬都跪低

show垃圾文憑，搭你返去就有份

我有張Cert都係呢檔嘢考，返2日學，一千蚊咁上吓，都十年前

係地下電纜探測，佢容易過CITA，都有45%人合格，貴少少，考完做3次實戰搵個有牌嘅加簽，帶埋相關工作證明、Cert上機電工程署出牌

屌佢老味當日有條註冊安全主任3次唔pass，問我考幾次，我話CITA唔合格，呢度易啲第二次

我show hku mbbs 學生證呢？

記錯，理工先係

游b will try?

影嗰時除低外套長褲頭套之類，影完著返，分分鐘係阿拉伯女人打扮，呃唔到人嘅

游b?

證明係 巴膠

m bus

就黎到端午節,有無游b 包傻圖

電競文憑=it?

我諗當係IT

考完可能冇嘢撈唔奇 會

10A巴膠

被指跟蹤偷拍裙底 男子哀求：唔好報警 (18:27)

警員在現場截查一名男子。(讀者Tony提供)

【東網專訊】中環發生懷疑偷拍裙底事件。現場消息指，傍晚6時許，2名女子疑被人跟蹤，由附近港鐵站行至中環華懋廣場扶手電梯時，有人更懷疑取出手機，偷拍其中一名女事主的裙底，女事主及時發現喝止，並報警求助。

警員接報到場向一名男子查問，並搜查其隨身物品，暫時未有拘捕任何人。案件暫列求警調查處理。現場消息指，事發期間，一名中年男子曾向2名女事主哀求：「求求你！唔好報警！如果唔係會令到我冇咗份工！」

唔知係咪呢個post影響社會風氣，廢中廢老比老貓傳染，越嚟越變態

𠺝嘞底啲毛剃唔乾淨?

好多痴線佬

好撚dirty

好想奶..

[url]游B過咗日本發展？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

中國貓有冇睇宮心計

有

列一下電競文憑 vs 白咭，2者畢業之後

電競文憑 = 白咭 = 代表

就業

2份老綜唔使做
冇嘢做冇收入

社會地位

一show白咭，冇人敢惹，差佬走人，搭返去落口供比大Sir屌
一show文憑 ，廢老屌你打機廢青

住屋

市區特快公屋
比屋企趕走/冇錢交租，要同我哋爭金拱門，或者天橋底

交通

關愛座加特價，人迫揩到啲女唔怕佢報驚，有白咭射住，有咩嘢同我主診醫生講
全費兼企位，人迫啲囡報驚話你非禮，籌旗搵律師

老貓我列得正唔正確?

邊一半

左邊係美國人

游b被紥成糭AV

唔好報警！如果唔係會令到我冇咗份工！」

主要係佢冇考白咭

直頭告條女歧視精神病患者，屈返轉頭

x2

被綁成糭
之後畀仲痕 台癢 bubugi

後面走咗佬，換恆管肥仔上

差佬: 你兩條女是否玩嘢？明知佢有白卡仲報警，charge你兩個mk妹浪費警力

扯左

一路bubugi
西插震棒
同時撩鼻孔

以前有on9差佬拉個白咭佬落口供，大Sir屌到飛起，佢癡線嘅落口供有撚用咩，小事叫佢走啦，冇嘢搵嘢嚟做

d尿會四射

其實有冇人會 偽造白卡 攞著數？

咁唔知

我知收數佬會請啲白咭佬兼職收數嘅

唔申請嘢，只係在街上 蝦蝦霸霸，應該冇人知

可能假白卡

有白卡
不過唔係精神病

總之白咭佬係社會有地位人士，嗱，睇吓政府網頁幾多支援，認受性幾高，歧視佢告到甩褲

白卡好兒戲，冇任何保安製作，淘寶有冇得賣？

整返張去海洋公園瞓教

使用虛假文書 999

我估有，以前有啲地盤佬懶得續綠咭，返贏國叫雞順便搞嘅，平過上堂

佢唔申請任何嘢，告唔入

只是袋在身上當toy

偽冒政府文件

老貓有冇睇宮心計2

no watch tvb

佢冇使用，只用來嚇人，點告?

誤導，有意圖欺騙

同法官解釋

老貓雖然short short地，但未夠資格，咪用流嘢扮成功人士呀，拉鳩U

到時可能變成 真白卡持有人

認識精神疾病

U have社交恐懼症

精神病類別

抑鬱症
躁狂抑鬱症
精神分裂症
強迫症
妄想症
驚恐症
社交恐懼症
特殊恐懼症
廣泛性焦慮症
自閉症
認知障礙症
注意力缺乏過度活躍症

用J游B綜合症有冇得申請?

bus plastic must pass

石丸冇再入嚟?

佢sm緊危險爺爺

畀Sm緊老貓

X3

石丸有冇白卡？

似有狂燥

上次同人武鬥

U要小心，劈U唔使坐監嘅

★郭思治：我就嚟攞綜援！

莊股，我0.7想入最後冇入，1.5一定走咗

老貓，蓋老母個post咁熱鬧，你點睇?

[url]最低工資水平公眾諮詢今完結 職工盟倡提升至44元 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔好凈係Slave

我話到咗經濟衰退，最低工資會令好多人犯法，有加冇減，冇嘢撈實有人平過最低工資，又有人做，於是唔知邊方面犯法

可能有人求撈自減人工，有老闆減低過最低工資，到時唔知點搞?

老貓：slave

經濟衰退時自願減低過最低工資求撈，開工都犯法

自願Slave都唔準做，唔偷唔搶都唔得，唔知最高刑罰使唔使入冊

slave圍爐

睇睇吓白咭真係冇得輸

鄭子誠gif

根本係

同小學雞自稱黑社會會員恐嚇同學一樣

老貓第日使晒d錢點算

老貓: 老綜無窮無盡，只加不減

四千零蚊使條毛 餐餐食明哥?

老貓: 啃老

老貓: 我勸他們不要安裝寬頻，56K 已足夠

ready

今日35度，老貓中暑rip

X4

差飛鳥可以開台

綜合各方描述，老貓真身如下

樣貌: 似印度佬，精神不振
身形: 瘦削
身高: 5尺7吋
年齡: 2018年推算為47-55歲之間
職業: 資料不足，有人認為做IT，自稱啃老及食老綜
家庭狀況: 兩老，有消息指有女朋友，自稱毒L廢中
居住地點: 兩老有公屋，自稱長居各金拱門，消息指於九龍區住私樓
學歷: 工業學院
出生地點: 廣州

老貓住嘉亨灣

舊登話佢住大角咀、深水埗嗰帶

佢成日落黃金，住港島唔去灣仔腦場?

灣仔腦場唔夠啦渣 做遊客生意

話說最近黃金/高登腦場賣礦機減價求售

黃金有人炒美心月餅

新高登最搞笑，一上去全場賣二手舊電腦parts之類，唔係就整機

自稱「電腦活化專家」

老貓行福仁多

估佢喺地下賣雜貨嗰檔嘢多

嗰擋嘢日日都咁多人

同班廢老爭5蚊貨

上世紀90年代去黃金，好多老翻games floppy賣，嗰班人應該發咗達上晒岸

又或者左右一個吉村卓係度奶胳甩底

有毛

有毛可以啜

左老貓右恆管仔

係咪老貓? Bus plastic

九巴被偷走釀車禍 貨櫃碼頭迴旋處撼花槽 (05:30)

警員在場調查，巴士車頭嚴重損毀。(梁國雄攝)

【東網專訊】一輛空載雙層九巴，凌晨3時許，被人發現於葵涌貨櫃碼頭南路5號迴施處對開，失事撼向路中花槽石壆，車頭嚴重損毀，右邊頭轆擱在石壆上，車身向左輕微傾側；擋風玻璃飛脫，花槽被撞留下大窿，石屎及巴士碎片四飛濺在地上，途人見狀報警。九巴公司職員其後到場了解。警員到場調查後，不排除巴士較早前被人偷走，期間失事撞毀，列偷車案並交由葵青警區刑事調查隊第六隊跟進。

據了解，涉事九巴原於凌晨零時許收車後，停泊於黃大仙樂富巴士總站，惟職員根據巴士GPS系統，發現該巴士於凌晨3時03分已在葵涌貨櫃碼頭南路一帶兜了大約4個圈後，出事撞毀；而一般要駕駛巴士，需要使用職員證件，有如八達通般「嘟一嘟」才可啟動，但當遇上特別情況，亦可啟動車內的暗掣解鎖開動巴士。

巴士公司職員到場了解。(梁國雄攝)

巴士職員查看巴士損毀情況。(梁國雄攝)

巴士失事撼花槽石壆，車頭毀爛。(梁國雄攝)

老貓點睇94歲仲做嘢?

[url]【90歲後創業】誠哥都問「黃鴨之父」：「嘩，你仲做啊？」 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓例菜: slave

老貓中暑confirmed

Rip

點睇「專家」又9up?

夏日消暑謬誤多 食西瓜歎冷氣都有錯？ (07:30)

【東網專訊】高逾30度的炎熱天氣，天文台預測仍會持續一段時間。炎炎夏日，大家出盡法寶消暑，當中少不了喝凍飲、開冷氣等。當刻好似透心涼，但專家警告，內裏暗藏危機？

飲凍水、食雪糕及西瓜等消暑食品，其實都是中醫所說的「生冷嘢」，過量進食容易令脾胃受寒，出現嘔吐及肚瀉等症狀。有中醫師建議自製雪梨汁和苦瓜汁等清熱飲品，可生津解渴；進食水果時，亦需避免冰凍儲藏後即時進食。

睡覺時開大冷氣，甚至蓋上厚被？此舉會令身上毛孔打開，冷風容易進入人體，令身體感到疼痛。睡覺時宜將冷氣溫度調高，並配以風扇使用，避免房間過冷。

但不要以為躲在室內就能避暑，歎冷氣會令暑氣不能排出，故空閑時應到戶外散步活動，令自己出少少汗，順道排走暑氣。

惟外出時若使用手提電風扇，記得不要距離人體過近，否則容易令用者感到疲累；使用時間過長亦容易引發傷風、腹瀉等症狀。

學識以上幾招，熱天就冇有怕啦！
---------------

老貓點睇？
[url]頂annual dinner抽中依樣嘢 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

濕碎，我喺某大公司做，開工利是係消費優惠券，包括金拱門嘅

very few her

sleep

巨乳done

得幾年貨仔（92-95）

以前好多人得部doctor就租樓梯底學人抄（証明當時樓價唔値錢）

咁就一筆錢

紅白機時代，老翻碟格式跟牌子獨立運作，所以做唔起

超任統一 老翻格式，做到成行成市

is U

原來唔係游b

★[not游b]一年前網上爆紅 唧車女 真身曝光！

muscle女 都頂唔順bubugi

18禁

嗰時老翻floppy 後嚟唔得係有CD-ROM，floppy有啲成十幾隻先一個game，凈係裝都煩

唔關遊戲機事，班友軟件都賣嘅

我最初用電腦唔係用Windows，用IBM OS2 Wrap 3嘅，老翻，後嚟比Win95 打敗咗，用到Wrap 4一陣轉Windows

OS/2其實當時好用亦先進過Windows，不過行銷唔得，終於玩完

出CD ROM超任Game時，超任已經玩完（約1995）

老翻 全套game

冇Voodoo card推出，PC應該一早死左（只有商業用途）

Have leg

係，Voodoo、Quake呢2件軟硬件冇嘅話，Windows唔會做到霸主

由Doom玩到Quake3之後冇打過機了，依家部PS4都係睇碟多

香港90年代遍地黃金，點解你把握唔到

老貓跟唔跟我入長洲

當時未有廢青呢個概念，條友lazy

好多4-50歲，已經上晒岸，唔係靠綜援父幹

Cap中醫師

公園勁多廢老喎

睇唔到腳

有少少

90年代 係逃亡潮喎，個個開口埋口講移民

新移民

我係問你點解把握唔到機會

too black

問公園班廢老先

班廢老分分鐘以前做interview人

蓋老母

遍地黃金 就冇人移民啦

你就係公園廢老

回流晒啦，大把人返嚟香港

90年代主要係 支那鬼子覺得香港遍地黃金

所以咁多大圈仔 來打劫

Very hot

老貓唔敢正面回應，又轉移話題去公園廢老度

點解你仲一事無成

還我慧中

衰曬才返來

佢地當時賣曬香港物業才走，初頭冇唸住返來

還我游b

老貓點睇

有d人 連祖先 神主牌都拎走埋

90年代根本冇人相信支那人承諾

Please answer

所以當時d樓唔值錢

地產舖全部 移民急讓，但冇乜人入貨

天亡我也

走剰最多係 公屋撚，

老貓有冇睇過8米厘帶嘅鹹片，我睇過，之後有VHS，鴨記嗰時好多檔口賣，後嚟冚檔上晒樓上賣

跟住興VCD，開到成行成市

「男嘅搏、女嘅索」「1嚿水5隻、越睇越大隻」

我記荃灣地鐵站一出閘側邊商場有幾檔，見過條撚屌一次執成百隻喺人哋後面揀，唔啱就飛過人哋頭頂落返去個兜度

比賣嗰條撚屌串鳩佢「嘩!哥仔你揀四仔仲認真過揀老婆喎!」笑到我gap gap聲

依家諗返轉頭會唔會條友就係老貓你?

有啲夠勇嘅入貨發晒，嗰時屯門喺V City對面個舖位，依家最大間葯房嗰個，業主移民唔要賣比葯房老細，1球唔使

我估依家要4、5千萬

揀得耐，唔買，會俾人趕

試過

夠勇？

不如去 澳門 all in 大/細 仲快

總唔知90年代，成個香港社會風氣都係 速逃

你唔逃?

家貧

信和、深水埗、荃灣、葵湧我都去過，冇咁嘅事

花嘅讀唔到拎返去問都唔問叫你自己揀過隻，好過深水埗賣老翻軟件嘅撚屌

佢冇錢冇技術

因為我成日去，冇買，俾道友認到

當時識用DOS

老貓，我哋大家一齊去北上大灣區奮鬥

我只買bubugi，佢地又成日冇
明明 日本出左

政府成日叫人去=伏

嗰時仲有華籍英軍考喎，我有朋友考咗入營，幫佢考晒所有車牌(內部唔使出街去運輸署)，後嚟96年跟埋英軍返英國移埋民

佢屋企唔係有錢，學歷得中五仲唔係full cert𠻹，U too lazy

老貓工業學院畢業當時算高材生，估唔到今日變咗廢老去公園打躉

Fate

當時學人 亂報公務員 仲發

（90年代入職公務員班人，通常對社會時事乜都唔知，求其亂入）

當時出鹹書、賣4仔個個都發過豬頭，網絡最初得28.8/33.6 用modem上，第一個睇嘅鹹站叫「色情大廈」

Load廿分鐘load唔到幾張圖，你識電腦把握吓cap啲圖出書發咗啦

班友入職時 on her majesty service，97後竟然冇事

pnet好甘

支那呢d國家，本來一定清算呢班人，唔明點解要對佢地好？

嗰時夠體能考華籍英兵好過，人工高過差佬，除咗操幫你考呢樣各樣牌，車牌、槍牌(持散彈槍解款員嗰個牌)、英文....等

入職要求中三程度，我唔夠體能過唔到，唔係可能都去咗英國

U 葡萄撚

我仲記得中學時 中文堂呀sir堂堂話走人，驚97後被批鬥（知識份子罪）

做相反必勝

所以 唔好買樓

90年代驚共產黨打到嚟，係移民最高潮，好多人賣樓賣舖走佬，去加拿大

我記得關正傑都係嗰陣移民，嗰時佢好紅嘅

你too lazy

老貓，你揸咩護照

所以依家去定大灣區睇樓，蓋老母入晒貨，到時租比連登仔

佢話冇護照

不過嗰時VCD 4仔最衰係封面同內容不符，由其日本片

美國護照

試過打開係其他片

why my family 冇走？

go to uk
Let me be 加拿大/英國人

老貓跟我返寶安住

依家走都得㗎，關島投資移民唔係好貴，50萬美金以上提供到唔記得幾多個職位比當地人，捱幾年OK

馬爾他、葡萄牙、西班牙...買護照都係幾球港紙，葡萄牙唔記得買樓OK，一年逗留2星期，我記得全部唔考語言

加拿大魁北克好似借千零萬冇息比政府5年都得

再唔啱東南亞，台灣、泰國退休簽證、大馬第二家園計劃咁

移民主要係幾樣

1. 你係其他國家需要嘅人材
2. 有錢投資幫助提供就業/帶動當地經濟
3. 親屬團聚

要走人咪以呢幾個方向是但一個落啲本就得，咪學老貓is OK

要用呢個website試試連登block咗未，未block佢冇問題

<- 殘體，全部超時即block咗，我未試

老貓上百度就夠

社畜
可能去外國讀master
之後r撈博居夠年份移民

it=移民人才

社畜窄窄地似乎，建議媾條鬼妹結婚可能最平成本

來生不作文科仔/社科狗

8964時 星架坡 瘋狂吸納

呢科睇邊範，如果寫吓PHP、Ruby on Rails之類我睇窄窄地

老貓呢條前IT狗換水買茶嘅唔使講

媾鬼妹唔關學歷邊科吧，靚仔過老貓 is OK

港大梁朝偉

東成西就Look

嗰時做地盤都去得啦，新加坡去嚟把鬼咩，當時有人叫我都唔屌佢

佢睇開知乎

老貓是中國人

yeah

移民老貓一定冇得諗，其他地方唔會搵條友返嚟食福利，南非都可能唔屌佢的

用老貓嘅說話講係「低端人口」

香港食老綜is enough

老左就食 長者生活津貼

she love打真軍

咪係，離開香港唔知有冇咁好福利，屌你凈派麵包食，食到一個時間斷糧，係香港先咁大方咋

牙中唔知係係咪加拿大/美國/英國籍嘅呢?

睇過了

其他國家根本冇老綜for新移民，不了

你會投民建聯換食物？

澳洲

冇唸過移民，主要因為別國冇老綜

只要免費冇任何付出代價就得

所以媾到牙中移民掂晒

去大灣區

所有综援、長生津、醫療券 全部玩完

所以根本唔會有懶鬼去，長者更加唔會去

連 公屋都冇埋！

只得返 福建生活津貼

老綜離開香港都可以拎嘅，唔記得之前有案例，有廢老返咗贏國住cut咗老綜，社畜幫手搞返，後嚟只要係香港永久居民唔係香港都有得食

大灣區波叔幫U交租

果個 好似係 生果金only

幻想

生果金 係最少錢果隻

150人如果返上 大灣區住，仲可否 綜援+公屋？

一個月凈係出老綜喺香港，我諗住用泰國退休簽證都食埋長者生活津貼、生果金之類

最好搞全民退休𠻹，話理之佢等巨乳交稅養我哋，到佢食嗰時破剷我哋都rip咗啦

公屋2睇，老綜90%，另有租金津貼，唔係冇人屌佢

做到巨乳 變成 貧乳！

所以邊個政棍提出全民退休投邊個，我哋齋食唔比錢嘅，話撚之巨乳開3份工交錢吖，食窮巨乳、蓋老母同飛鳥啱啦

我哋係 master，佢哋係slave

正

我移民去德國

政府：唔俾走，必須繼續工作，狂交稅

去社署做
全部唔批

蝗會kill U

快餐店 成日聽廢老話 只要政府俾$5000一個月，送屋，免費醫療，佢地即刻去大灣區

支那醫療費用最甘，好多廢老知

香港有政棍成日講全民退休保障，學外國隨付隨支嗰隻，小麗老母就講過，即係開工嘅養唔使開工嘅

根據外國經驗幾十年後破產冇錢，後面啲冇得食凈比錢，廢老最著數，老貓係咪要支持吖，巨乳冇得食關U撚事咩

睇病走返嚟香港嘛，你精佢唔呆啦

有錢便是娘？

已經有廣東福建計劃，你可以返去住

老貓: 冇老綜，不了

老貓，返大灣區搵返個伴？

老貓gay佬嚟

又係巴膠

惠州有新樓 110平方 比你住

Why this post so fast 30 pages

討論熱烈 建議加推

負皮急速上升、太少中中圖，屌柒老貓騙局嚟

so many評分

24負10正
34

之前都冇咁多

老貓topic亂改，成個post有冇廿張牙中圖都成問題，騙局嚟，人哋更係負皮佢啦

上次話停開j慧中即有正評

Next topic use 大王？

老貓一向睇錢，民賤聯如果話每個月比多5000津貼佢，即刻呢個post變成

《又到J 慧琼時間了!》

G0

佢準備J 慧琼

屌老貓鳩吹嘅，J牙中正皮多

一係下個topic改 《J王瑩時間又到了》開去財經台，照樣cap牙中圖，應該會受歡迎

王瑩都cap埋 is OK

呢度有人去站務台投訴呢個post,財經台唔會有人透訴嘅

J明霸時間又到了

因為冇大王

need more

Gay test

many 大王Fans

有大王咪引石丸入嚟囉

其實財經台手足好想呢個post轉倉嘅，方便問老貓入咗咩嘢貨，保證冇人投訴，有都大把人撐

轉唔轉倉開一期試試? 連仔唔會搬post喎，反正王瑩係同股市有關嘛

[url]成功考到eo, 覺得自己已經贏左同齡9成人 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Why this post 留言咁多人串個樓豬？

憎人富貴厭人貧啩?

Lihkg仔個個年薪過百萬
最差個堆先入政府

Why石丸又消失？
會唔會一陣又嚟捉貓？

定期監測老貓留言
睇下佢有冇J「非公眾人物」

監察

呢鑊唔會咁簡單，一定捉住老貓SM兼爆菊

石丸從來冇去財經台，未見過佢，老貓唯一生路

kill U later

非公眾人物=bus

我喺美國讀緊書
殺我唔到

公共交通工具

成人台都冇

佢睇冇post啫

老貓咪一樣，專睇gay

成人台搏唔過，老貓冇圖比人屌到飛天

沈旭輝：喺美國讀書危險過喺巴基斯坦

游b星人 有的印記（可能解作1號、2號....）

似！

上面嘅正過游B好多，身形更唔使講

游b星人特徵

1 4肢較粗壯
2 游b Look
3 身體有記號
4 唔露腳板
5 格勒底有毛
6 鼻孔較大

有d角度似袁彌明

老貓真係變態嘅，係唔係都放大鼻窿

游b有地下組織

滿足男性「戀足癖」 女大生兼差「足妓」週賺6300

老貓，王瑩BB有黑C

連登server定Cloudfare有問題?成日1011嘅?

★頭先cloudflare瓜左！

屌吖，仲比咗15個月錢，咁唔穩定

nowtv 饒慧珊is the best

一陣 執埋

之前買咗VIP

IT嘢 信唔過

唔會係以前租帶舖買預售券嗰隻呀?

金鈴

老貓，舊登班人成日話連仔有心搭個雞棚棟鳩牙Joe,搶晒啲人走，你點睇?

老貓想回老家

老貓驚得罪連仔?驚bam?

淘佬有account賣喎，講出嚟bam咗買個比U

三色貓等緊老貓

佢係好擦牙Joe對鞋，明嘅

老貓從來冇屌鳩連仔，條友去個個論壇都擦admin鞋嘅

連仔is God

Joe

一直有得賣，係咪連仔邊條女開嘅就唔知

我斷估嘅

open new post

老貓係三姓家奴
Dr. Jim
Joe
連仔

老貓，冇點U嘅，呢度有啲用戶嘅account係淘佬貨

條友係呢度就 連仔 is God

返舊登就 牙Joe is God

why u know?

for chi na pig buy

我仲知U喺廣州落嚟嘅

U are one of them

老貓點睇我聽日返支那

老貓例菜: Chi na pig ,die soon

唔使問

佢自己已經係chi na cat

chi na pig 3000%

68蚊冥幣就買到lihkg acc,冇牙Joe早期舊登acc值錢

老貓差唔多die嘅時候將acc比佢乳，換返錢買香燒比U

老貓點睇我全盛時期管理廿幾個高登ac

做義工

巨乳die first

蓋清去深圳玩?

老貓點睇我哋四神?

我有錢人
大把錢吊命
U窮鬼早一心

去上海

Call g?

做野

炒場？

做咩

個別呢

等我終結個帖

★J慧中時間又到了！（16）

kill巨乳

臨

兵

all are

鬥

者

皆